SuaVozCE
Sua Voz Ce, app desenvolvido em IONIC, e com intuito de fornecer uma plataforma que presta suporte a vítimas de situações de violência.

O aplicativo vai contar com:

Uma área de Nóticias focadas na temática.

Duas áreas para registro de relatos, um de forma anonimâ e outtra com identificação.

Uma área de Contatos, com número para informação das vítimas.

Uma área de de Mapeamento de Criminalidade.

O aplicativo vai ser produzido com:

IONIC

FIREBASE PARA AUTENTICAÇÃO

JSON-SERVER PARA TESTES INICIAIS

BACKENDELLS PARA PRODUÇÃO DA API FINAL